唔好散 一散義士好危險！！

我見到月台有啲人搭車走
我希望你地同我一樣 只係番去沖個快涼同班啲物資番嚟搵佢地！！
香港人，加油！

啲狗就去清場 如果散晒 班狗就會人多蝦人少

岩岩發夢聽到公民（雖然block )有佈防 龍和有速龍 都有消息指旺角有增援過嚟
立會嘅巴打唔可以斷支援
我地自己無入去冒險 咁起碼要夠多人支援佢地
必須保護佢地

加油！香港人！

好快番
掃撚哂7仔啲遮嚟搵你地！

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

齊上齊落
即開記者會唔好拖啦